「如果你不是同性戀者，請舉手」

（For真係覺得同性戀無問題既人）
如果有人問「如果你不是男人，請舉手」
又會唔會有人話歧視男人？

再偏d既 （for覺得同性戀唔係正常但又要支持同性戀既人）
「如果你不是靚仔，請舉手」
又唔會唔有人話歧視靚仔？

「如果你不是柒頭，請舉手」
又唔會唔有人話歧視柒頭？

覺得有問題既人，其實就係歧視緊同性戀者
但又要扮做人性善良既香港人（即是偽善）

咁男人女人呢

最近比條TB 溝左禾條女 諗起就扯火

其實係歧視男人
當你做d野唔夠「man」，化左妝，語氣柔弱d
就比eric質疑你係咪同性戀
你支持eric咪姐係又繼續增加社會上男人「應該」有嘅角色:要man、要保護女仔、要做一家之主、買樓請女食飯乜責任都上身先係真男人

咁你要檢討下

抵啦鬼叫你屌完johnny條女再殺佢全家

點解叫人舉手就係歧視？最多係分類姐。

依家反歧視就係唔想分類
分男女都話佢地有形態/力量上等分別
同性戀同異性類有咩好分

柒頭同靚仔又有冇咩好分？
又有咩好分？

重點只係
同性戀野係新人權，神聖不可侵犯
如果唔係讚美同性戀，咁你點樣提及呢樣野
就大把偽善出來鬧你（但呢堆人有幾多又係真正認同同性戀者？）